香港抗爭運動失敗的原因

有冇人睇過呢篇野？